（唔好周圍樹敵）搞清楚山琦麵包件事先

上面d連登仔個撚個屌上腦
人地正式問法庭拎文件話知你黃到白你都走唔甩要比
人地講到明會員資料冇地址
就算有搜查令都好都係比唔到嫁啦

可能性只有三個

1）黑警講大話 兼想拉人落水 借刀殺人 同匯豐單嘢一樣

2）傳媒收到流料囉

3） 有藍屍員工自把自為

連登仔屈人唔駛你教

匯豐係點借刀殺人法？前線叛軍兄弟都已經紅燒獅子頭過佢哋一次

呢樣真係要問清楚先至好攻擊

又搶唔到二樓☠️☠️☠️

五毛樹敵，連登仔真心膠

山崎唔係本身就藍㗎咩

講唔講得出背後邊個集團？

其實係popo 跟足程序去申請 冇得唔跪

藍 但又唔係去到美心咁 無謂搞佢 罷食算啦

IC
我都覺得有啲唔對路 匯豐話曬都老牌英資洋行有咩咁容易赤化

HSBC封星火係未有court order喎

大貓高層哩排係咁換人
中資又大手入貨

以前藍 = 一世藍
黃但講過一句藍 = 藍
有高層藍 = 藍公司
有員工藍 = 藍店
唔澄清 = 藍
澄清咗 = 藍
唔破例幫你 = 藍
跟搜查令 = 藍

再係咁落去搵鬼企係你嗰邊

都過左幾個月
不如睇下少少財經知識再問?

用第三者account收非其公司業務既大量款項
安排上由day1就有問題
原罪就係hsbc第一日容許星火咁用...

Exactly btw pinned

yamazaki 山崎麵包 究竟係黃定藍

失民意架

到底大家撐唔撐港台

出師無名啊嘛

財金嘢我零認識亦唔太得閒去學
利申社科l

南亞巴標題括住嗰個四面樹敵exactly係咁嘅意思

我就係本身冇留意佢先問
好耐之前已經聽過係藍 咁啱有張圖

終於有ching 明白我

我上終極黃藍地圖睇下有無更多料先

佢係藍 但裝修未輪到佢

一直都明白你

開初都係因為
有舖資助/有資產
以助黑底 出黎打打殺殺

721, 福建幫
呢d 直頭紅要狙擊

撐警藍呢樣就。。。
罷食 將錢 俾同路人 為自己發聲好過

簡單就係
唔做到最黃
就都係藍...
同黃店唔做到出樣就係扮黃

到底幾時開始變到迫人表態 be humble去咗邊
整件事來龍去脈都未清楚
而家佢地提出contradictory既地方 唔係應該再等澄清先落判斷?

Agger

推
唔好比人亂帶風向

*屌你老母五毛風向狗

黃版[加速主義

禁錯

用不推去推

山崎係唔係藍店

唔緊要 可以上網睇下

例子好似有黃店同個人payme收公司入數錢一樣
戶口亂用既話不嬲有機會比銀行抽秤

而且hsbc開左票比星火一個月 星火仲未搵到account bankin
hsbc其實比晒位星火走

係 不過未至於美心咁

裝修我就冇咩意見 認為有需要咪做

你係咪熱狗嚟㗎

推下
不過你陣間應該又會比人屌鑊金

同意, 邊個裝修 邊個就係鬼

推

hearsay only
附送原link

預咗

南亞仔快d走 呢單野你係連登頂唔到幾耐。

我保住伯母 快d走呀

flash dilemma fallacy

push

False

721

thx ching

係,利申識人喺匯豐做,前線真係黃

不了 繼續唔食講咩都唔會信

睇下我覆你個reply
咁少料加上得一個根本無乜人覆得八個like嘅留言
裝修唔係問題 問題呢間絕對唔應該裝
同埋我應該會當佢綠店處理

山崎不嬲都藍 唔食

社科？

寫嗰個知唔知咩叫人血饅頭

山崎老細藍到發黑，之前有員工係度講過。

我讀life science

連登仔嘅質素...
所以我絕對會當佢綠店/白店辦

唔駛諗最少永不幫襯

乜尻都人血饅頭

post？集團名？老細名？
有名嘅話起到佢係咪政協etc就知顏色

想知原因係咩

集團？公開撐警？

唔理佢黃唔黃
citi 好彩既地方係佢地無用citi account收錢

隔黎post成班黑社會咁逼人一定要貼文宣先唔裝修
睇到我眼都突埋
巴打你真係心水好清

係 不過未至於要裝修

Push!!!exactly

依個計唔計？

Push

好似個嗰咩柒議員咁
句句撻人血饅頭出黎

叫你唔好裝修 罷食up to you

Be Water，Be Humble
停一停，諗一諗，萬事要fc，咪撚做碌撚
兄弟爬山，互不割蓆
光復香港，時代革命
仲有5日就9個月喇
係咪俾啲5毛嚟洗晒啲記憶呀

如果山崎真係比popo擺左上枱
佢地個藍老細應該慶過我地
好似的廢老diu林奠政府無口罩一樣
適宜睇定的先

應該唔會係傳媒報錯
呢單嘢立場蘋果都有賣
同埋法庭係公開審訊
會有記者在場

推，藍到黑
俾人裝修都係抵佢死

有班撚樣仲係到裝修裝修
屌你真係冇撚腦

個班黃衛兵咁

講真法庭要你比文件根本冇得唔比
兒登仔真係痴痴地線係咪以為可以好似動漫男主角咁好型咁企出黎話唔比？

如果係連登仔收到warrant
你估有咩反應...

網上兇狠

popo係法庭上up都唔係第一兩日既事

睇45樓
終極黃藍地圖呢個Google map extension好正 每檔都有比原因唔會好似其他app咁剩係列黃藍 好過其他check政見app之餘又唔使額外裝app（除非你手機本身無Google map）

常事嚟

班人一邊話唔好捉鬼 一邊屌人係鬼
Harsh到爆

Time will tell
唔駛咁急做嘢

所以要睇定的

如果山崎係比popo屈 咁矛頭可以對番popo身上

而且佢出封咁既聲明 明顯因為黃色經濟圈有用 所以件事唔想上身
所以事情一日未clarify 唔好迫人上枱

佢藍唔藍一件事
佢有冇比資料另一件事
要分清楚

我都識人喺匯豐做
前列線真係好黃

Exactly

因為有五毛搞亂檔

無prove嘅都只能歸類於hearsay類別

佢係藍 但未至於要裝修

無prove嘅話譚仔都試過比人用類似手法屈

冇俾地址，但會員登記表有
出生日期、中英文名同電話
山崎俾左呢d資料班狗一樣查到個c9
結論：山崎仆街死全家

連登閪不嬲鬼黎

腦筍未生埋 畀人帶風向 一係就網軍 你明㗎啦

如果最後popo有法庭手令
係咪叫佢唔跟order?
黃店都唔得啦

連登傻閪好撚戇鳩 總之做啲嘢唔啱佢心水 冇諗過人哋立場係點 就要批鬥

正

範文級

本身都係藍
本身都係敵人又周咩圍樹敵
利申：不嬲都罷食緊間野

source?

罷食我支持 裝修不必

罷唔罷食係咪都要你簽名同意？

怎樣才算手足？

唔好以為你打左句紅色大字
光復香港時代革命
8個字就係手足！
依8個月黎你有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據推測 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

係嘅係嘅，坐係度乜都唔做就會有民主
香港甘地幾時先會出現？

其實好多敵人係自己製造俾自己，唔理係咪有人故意帶風向，但被人帶到都係自己問題，有啲中間派其實俾我地逼去做藍絲，擴大友軍先係首要任務

我覺得有啲唔需要認真覆佢
有啲純粹真係玩嘢，即係對家派嚟嘅人
佢哋最叻就係想激起所有矛盾，煽動所有不合理嘅事

南亞仔心水清

我支持罷食wor 唔好裝修咁解

屌
老老豆豆
有冇人做左會員
洗唔洗住地址先
咁撚多個連登仔唔係真係一個都冇佢會員掛

有預感peter會開post追擊

你做乜嘢 睇到好尷尬

有d後生經理次次集會都有去

但中高層50歲樓上勁多藍

藍店不了

山琦裝修嚟有咩意義先

不必非友即敵

其實好明顯

等睇peter追緝南亞仔

有冇諗過如果山崎被逼出聲明，即係我哋影響力大過對家？

講到佢地唔跟法庭指令(相信會有) 就有問題
咁跟本唔關山崎係黃定藍既事
係common sense既問題

佢既第三點:
本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

證明咗佢就算藍 都唔係為左"配合"popo而無手令到比料佢地

我地可以繼續罷食
如果山崎無講大話 佢無做多左野去endorse佢藍血既身份

連登心態最終會害死自己 淨係會樹敵

好多呢啲直接屌鳩你開波, 真係唔多信呢啲係自己人

其實連登影響力 你應該心裏有數

佢追擊hsbc先

同問 我老母話印象中冇

客人藍 = 黃店唔會有藍絲，一定係藍
產品原產地中國 = 益中國，藍

咁大間公司 其實唔出奇

連衛兵無錯

坐係度乜都唔做就會有民主
香港甘地幾時先會出現？

推
比時間人

如果一早認定咗佢係敵人 佢澄清都冇分別, 連登仔精力只會用來打鳩啲唔關事嘅人 tvb都仲算係對準目標 打紅媒 打呢啲濕鳩麵包舖都唔知為乜撚

巴打睇得通就好了

Agger 你唔可以學淋病 非友即敵

共產黨可以執政主要靠群眾恐懼，當群眾有比共產黨對自己威脅更大嘅事物，恐懼政治就會失效。
我覺得反而要玩大佢，咁其他店舖先有動機冒法律風險唔同警方合作，手足辦事可以少啲危險。

完

連登就係太多你呢啲人
勸喻你唔好鳩做 就屈sir/ 屈毛/ 屈分化
再唔係就好似你咁話「唔通乜都唔做呀！？」

我都唔信 只不過我怕有𡃁仔信

偽邏輯 咁你做埋啲嘢 對自己冇用 有機會有負面影響 做嚟把撚? 亂咁用類比 你搬甘地出黎大我做乜7？ 好型？ 只會睇到好撚尷尬

其實連登仔質素差真係要整頓下 唔係學乜撚野人講革命

個focus錯晒
甚至可以同山崎講 你撐警但你睇popo原來屈鳩你喎

你lag機做乜

小心比人話你-0-0

點解藍絲咁仆街，因為冇經過大腦呀爺話係就係

連登仔其實差無幾，都係冇經大腦就下定論

主要係無意義 又大風險

咪傻啦， 揀呢間冇乜影響力嘅藍店， 都係嗰句做冇所謂要睇得出值唔值得付出呢啲精力。 你話冧到tvb就話啫 藍絲點會咁樣諗 畀到盡山崎麵包個老細咁樣諗， 要做就早啲有像徵性嘅嘢 如果要逐個擊破要畫幾耐

我啲comment佢哋冇一個駁得到

連登都好多你呢啲人,乜都唔做就以為民主會從天而降

想玩離間 有得諗

其實今次山崎迫住出聲明
第一點已經寫得好清楚 佢就算係藍 都唔係popo問咩佢就比
無法庭order 佢都係唔會聽popo鳩up
所以無謂再迫佢表態

講真可以食多幾日花生再決定罷唔罷食，如果到最後真係罷食既話其實早少少遲少少無分別

唔好咁啦

依家啲連登仔可能人血饅頭個故都未睇過 就跟機叫人血饅頭

兄弟爬山都要爬同一座山

咁大家討論下點做 OK?
使唔使拉埋班狗橕我地?

正 又可以同南亞仔捉鬼

不如你答下我, 我想知香港甘地幾時先會出現

其實係

做鍵盤戰士啫 留個言唔使花的咩時間
focus唔對準popo 對的發左聲明既藍店唔知做咩咁著緊

屌 你講到咁具體叫連登仔點駁

罷食可以 我只係唔建議裝修

問心
真係難食....

就算同一座山都要一齊爬先有用

其實只要食花生就得喺呢件事上面 推畀專業人士去做 例如辯方 佢講到明唔好交資料俾警察 感謝證明有一方講大話 狗咬狗 已經夠佢哋死 唔需要我哋入禍水

山崎背後係咩集團先？

山崎不嬲都係藍 理得佢有冇呢單野發生
而家問題係山琦講大話一係就班狗比假口供

可能係美心打手

香港法治?使唔使over左你嘅dead body先?

我意思罷食可以 但未至於要裝修

問題係支線開得太多 唔係個個有睇連登 好無所適從 明？ 浪費太多時間 又得唔到啲咩有效嘅成果 除咗追擊tvb 其他都係做一半就放棄， 長久以來冇人會再去聽 連登仔講嘢

So fucking true

答下我先, 香港甘地幾時先會出現？

pish

唔明你咁激進做乜， 插手會成件事越來越亂 你係想救師奶手足 定係為咗啖氣？ 香港法治當然係笑話 但係基本嘅嘢都會做齊 唔會真係咁易 是但捉咗你就砌到你入去坐

peter攞料：我唔想知，南亞仔就係左膠

其實如果有公司唔肯協助調查
下場會係點?

早期佢出賣cctv 俾黑警呀麻
罷食好耐

有法庭文件都唔可以俾，唔係就無資格做黃

如果有warrant 嘅話係犯法

火魔係鬼, 裝修係鬼, 衝立法會係鬼,
只有遊行同企定定屌狗先係真手足

罷食可以 只係未至於要裝修

九唔搭八

資料可以俾
亦都可以 encrypt

亦都可以偷

CCtai會入嚟掟萬能嘅紅色眼鏡
只要我po副眼鏡出嚟，你有咩argument 都可以收皮
天埼都冇面畀

所以咪問香港甘地幾時先會出現囉
定係等梁天琦坐完出黎就有民主
btw幾時黎多次二百萬人遊行影張靚相呀?

我意思係如果冇warrant但又拒絕協助

冇後果

係呀,你真係好狗唔搭八架,
幾時先答到我姐?
香港甘地幾時先出現?
我地要和平理性非暴力呀

而家敢出聲明反擊黑警既
算有D種
藍到黑完全唔理同講支持(止警製亂)

中肯
我地就係捉鬼敢死隊

冇人想做美心2.0

Sor 冇跟開

我見到 都見到佢寫只屬傳言

黃官在庭上詢問控方，事隔數月警方如何認出被告。控方透露，被告當時無戴口罩，而且有片段顯示被告事後曾經到山崎麵包店，用會員卡買麵包，警方遂向山崎麵包店拎取被告會員卡資料，隨後追蹤到被告的住址，被告隨後被捕。

立場更改左報告，姐係山崎俾左會員姓名、電話號碼資料黑警，黑警再搵番師奶住所

hi sir

先主力對死中支.
以後唔好再入任何會.

佢山琦聲明係話直情冇理過popo

其實某程度上幫襯愛國商戶、杯葛叛國商戶都係保障自己人身安全幫襯叛國商家 分分鐘比錢佢賺之後轉個頭就比佢恩將仇報督灰

英資...
英國佬經濟低迷 個邊街燈到夜晚都可以唔開
加上脫歐要搵新盟友 同老美唔岩，強國都係佢名單其一
再加上滙豐有7%股權比中國平安投有 第二大股東

你話喇，滙豐有冇赤赤地

假兩難好似係logic教㗎喎

經歷過AL嘅巴絲
假設要你以山崎以上聲明
再為下列假設性句字作斷命四式判斷
你會點答？

「山崎由始至終都沒有向警方提供任何資料」

「因警方出示了搜查令，山崎向警方提供了該會員的電話」

p.s. 斷命四式 = 正確 錯誤 部分正確 無從判斷

另一個巴打嘅post

我pr黎

我唔知有咩科要讀logic 但總之我哋社科係必修加重點

书记晚上好！

仲有一個可能性 有藍屍員工自把自為

如果佢有warrant 龍門都要跪

有warrant 其實佢聲明就應該寫左啦 洗俾人屌到上天花板咩

藍屍員工可能性就好高

乜撚野叛軍 我屌你老母

叛軍可以係褒義star wars 品蔥都係咁用

其實大家唔洗咁執著 山崎麵包

不如發掘下邊d 本土麵包值得取替山崎好過

婦人襲警 都係留番俾律師啦

始終人地日check 夜check cctv

山崎只不過 [可能間接]幫左手

btw 本身藍 冇幫襯過

其實似係藍屍員工懶醒搞搞震

以為自己係whistle blower 好正義 結果搞到公司一身蟻

留名等睇 藍屍被炒

反抗軍都好過叛軍啦下嘛

無計 連衛兵 dominate

通常呢啲麵包店員工都係啲基層阿姐阿伯之類
make sense

條線就黎比三毛畫到天咁高
間接令黃色圈消失
高手高手

其實山琦如果醒目 直接祭咗佢 一定可以平息好多怒氣

其實一早已經有

其實果間既員工睇樣就唔似既

有禮貌

下個月送你的國最新的病毒

#我們就是反叛
係西方語境裡面叛軍其實係至少中性同可以去到好褒義
好似美國人其實都成日自詡係叛軍後裔
中文叛軍都未必係貶義 至少neutral 真係貶義會好似清朝叫太平天國咁做反賊、叛賊、叛匪、匪逆咁（雖然反賊都比品蔥用到變褒義）
蔣老爺當年都係叫共匪共匪、剿匪剿匪咁
叫得軍其實就係代表有理想有願景有組織有建制 唔係立亂為一己私利殺人放火嘅土匪

山崎fb既聲明:
１） 警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此本公司並無作出任何回應。
２） 另有報導內文引述警方指本公司提供會員的姓名及地址均為失實報導，本公司立即翻查該會員的資料庫，發現該會員根本未有填寫地址，本公司又怎能提供？！
３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

事情應該係popo一開始問山崎 山崎唔肯比
之後出warrant先比 ("絕不會在沒有有效的法律文件要求下")
但會員個度其實無地址 popo得知既係佢個名
有名的話 唔難查到

比機會佢再澄清多d囉

不要 书记 我们港灿不想死 书记饶命

*用到變褒義😂）

push for pin

如果popo 真係有warrant

真係唔可以怪佢

如果你睇山崎個page
佢真係無要人比地址
有名有電話有email
點會起唔到底......

？？？

假設真係有warrant佢有俾咗資料班狗
之後又出篇咁嘅聲明想呃人話冇俾過
我覺得咁先係最仆街

Agger … 不過佢有warrant 無得唔跪

有電話已經出事

佢冇主動跪都仆街過投懷送抱中門大開

睇清聲先
山崎係話"絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。"
暗示佢係有warrant先比資料

同埋會員唔需要地址
所以地址唔係佢比

冇主動跪
但想誤導人令人覺得佢乜都冇俾過班狗
從而得到黃絲支持
咁先仆街

算啦 無商不奸嘛

只係比起美心 佢呢啲九牛一毛啦

垃圾左膠圍爐

怎麼才算贏巴塞

原來樓主都係民意撚

睇下樓主個名就知啦

狗無出warrant但佢自願比

美心放棄兩代人
山崎出賣香港人

美心出口術
山崎行動支持狗
Why not both

可以原諒美心